收楊千嬅飛 28/29號

收二連480/720位

Ok add tg

同求

巴打加我tg

有兩張28/12$780勁前，唔得閒睇

回左

仲未收到